唔係靚女學咩人化妝

你化妝都係想有人留意你

但唔靚又要化 見到真係想打柒你 特別係d死肥婆

你幾時見過毒撚會化妝 比d自知之名

唔係歌神學咩人唱歌

唱歌唔好聽學咩人唱歌呀歌神

得閒化妝唔得閒減肥

靚女係唔洗化妝

就係唔靚先要化

明？

無中上樣 都咪撚化妝

冇女 打咩飛機？

呢個真

就係唔靚先要化

但化左又唔會靚

唔係靚聲學咩人唱歌

做人低調d咪好

你又知 你都冇見過人哋素顏咩樣

就係化左都唔靚果d

第一次同個女網友 睇戲 佢睇左五分鐘番屋企
#1
豆皮狗
•
16 日前

得番我一個 比哂錢啦
之前都傾左一年

傻鳩 李嘉欣林青霞都要化妝啦
你真係on撚79

睇返泰國D徵兵post就知, 咩人化完妝都可以係靚女

易容唔係化妝囉

反而有啲幾好樣

化完變馬騮屎忽

見過例子所以有時我想知我化完妝係靚咗定樣衰咗
試過問frd，佢淨係話我化完妝個樣精神咗
我話其實如果化完同無化無乜分別咁我唔嘥時間化，佢load咗一陣話 都係化啦

你咁講法即係男嘅唔靚仔都唔需要剃鬚 gel 頭啦？

望落精神會加分

係啊 所以我從來唔打扮

精神唔會加分 都係唔靚

on9

唔化仲柒。
化咗好啲

化左 高調既柒頭
唔化 低調既柒頭

靚女要化妝？

咁你咪係街見到個d女就直接屌佢地醜囉

唔想比人打

真正既靚女根本唔洗化妝
唔靚女又唔化得妝
最後全世界冇人化妝

起碼要好似樓主咁唔化都咁靚仔

人地化唔化妝關你咩事

咁男嘅J唔粗唔大都唔好住底褲啦

好唔順眼

咁咪唔好睇，冇人迫你
你以為你個樣都好順眼咩？

我樣柒 我低調 你樣柒 咁撚高調

化妝叫高調

咁樓主有咩資格話人醜⋯差唔多level就唔好嫌人啦，仲以為樓主係靚仔添

邊撚個

行開啦 死肥婆

唔化又點靚

乜你唔知連登仔出左名自己金鐘老麥既質素.jpg但係要求大波靚女都唔夠仲要有錢女

我驚我po自己張相 收哂你班撚樣皮

佢已經成功咗